［武術JJ]想學一種傍身 學咩最好

雖然話武術嘅發揮係睇自己，但我覺得總有分類嘅
有啲觀賞性多 有啲實用性多
唔拎武器，暫時覺得最實用嘅有柔道同boxing（睇比賽片覺得啲招比較直接清脆），其他武術就唔多了解
有冇師兄可以介紹下推介下
同埋有冇話咩身型學咩武術好
我186cm 200lbs 15%body fat
感謝

鐵蛋功

留名

降龍十八掌

Boxing幾好
Muay thai都好

利申兩樣都玩緊

Fing

Chun

舞空術

法輪大法

菲律賓魔枚

9秒100拳

最撚實用一定係Krav Maga

Muay thai會唔會好傷身？

極真空手道

泰拳

三分歸元氣

乾坤大挪移

認真post

鐵沙掌

獅吼工